[星期一] 有無人去南昌站?

西鐵去尖沙咀, 東涌線過中環. 好多人要返工.

要去勸人唔好阻車門,
如果見到有人阻住車門, 要企係佢隔離聽歌, 進行無聲抗議.
等佢感受下大家個種想返工既慾望.

我